有冇人可以同我解釋一下書蟲究竟係點樣生出嚟

一個正常冇蟲但多書嘅環境究竟係可以點樣生出一隻又一隻嘅書蟲

睇得多書

重以爲你講nerds

我屋企就係咁 好撚煩

好想知道佢地係點樣繁殖

油墨氧化腐壞/濕氣霉左會產生獨特既氣味吸引書蟲

Agger最後搬屋物搞掂

係由外面走入去書到搵食？
定係係本書到吽出黎？

係書既木質細菌基因突變變成蟲

我都好唔明「吽」以個字
明明咩都無，點解可以「吽」出黎